Site web développé sous Java EE, insprié du principe IMDb, mais plus axé sur l'aspect utilisateurs que sur l'aspect informatif. L'objectif étant de permettre à chaque utilisateur d'enregistrer les films qu'il a déjà regardés, de les noter et en fonction de différents paramètres choisis par l'utilisateur (durée, genre, année, acteurs ...) de lui fournir une watchlist à regarder.